班俄佬有冇啪藥

俄佬大賽成日啪藥都唔係少見
上次踢完120分鐘 今場都仲無限體能

之前都唔係好信，今場真係有d似似地

實走啦 俄羅斯=歐洲板的中國 一樣鐘意造假

班俄佬體力真係好鬼，冇乜輪換年紀又唔細都仲咁好氣好力

反應 體能 身體質素都唔會咁好

魔鬼隊

普京睇到佢地實

速度 反應 體能 變左做一線人 真係食左藥咁

奧運瘋狂啪藥係咪就係俄佬？？？

會唔會關海拔事

睇埋下半場就知，如果下半場都係咁好力，真係有d鬼

去開西伯利亞行軍，適應性性高

成隊俄仔都跑得勁快

下下話爆就爆

d 跑動 仲癲過利記熱刺咁款

呢度好多兒登仔好崇拜俄犬既

睇番歷史蘇聯時代已經玩緊奧運啪禁藥

肯定有 如果唔係之前大型運動會唔會被禁賽囉

加上 俄佬主辦 點會唔食

更衣室成筒針筒

食哂藥點夠做

唔係幾信無食

跑多8公里唔係食左藥死都唔信

克羅地亞有幾個傷傷地

大家上場都踢120
克仔果班已經叉晒腰
俄仔年紀大d仲步履輕盈

俄佬啪藥都輸

成班仲有氣有力咁跑。

想俾人槍弊咩
死到臨頭梗係起勢跑啦

張相上場對西班牙影 俄佬唔係場場都唔怕驗尿去啪針咁痴線呀話

今場直頭打頸

可能人地平時係西伯利牙練波姐
如果日本有呢d 體能就好

死俄西，即場啪多支啦 輸喇

on9
西伯利牙練波會勁d?

海拔高就話有可能
食藥就食藥啦

你咁講 modric都有啪啦
30幾歲加時仲可以屈速過哂班俄仔殺入禁區

體能已經好咗好多
但係體格輸
卡位食位相對用多d力
相對都係蝕

樓主個名
幾時幫班俄佬戒毒

modric平時都咁勁

依家係屌班俄犬平時又唔撚見咁顛

睇過禁藥紀錄片多數打屎忽

屌咁樣追和

Ignashevic 成39歲仲可以跑到咁?

仆街呢屆仲癲過韓狗

輸左 可能成家人要勞改
拼左條命都跑啦

擺明造到俄狗入決賽 , 可以重注俄狗

佢上屆已經唔係跑得好郁，今屆反而頂到兩場120

唔夠做就話人啪藥

曉飛咁條友

fifa幾時bam班俄犬

自己地頭，啪左都冇人會check

食屎啦你

啪完都係輸

俄狗食撚屎 啪藥都輸

抵死

俄佬有哨 啪藥都輸

120分鐘一樣氣bar全滿

係 例如Modric

驗藥個個都係自己人

一定係隔離更衣室偷咗支

係呀係呀，俄狗全隊啪，克羅得摩迪一個啪算係咁啦

俄佬有幾何組織到攻勢

摩迪啪埋全隊份量

完全唔覺俄佬體力有下降過
百二分鐘仲可以全速

俄佬冇人抽筋 110分鐘我以為踢緊上半場成班俄佬跑動超快

俄佬38歲可以打2場120分鐘，唔使換，條友一係報大數，一係食左仙丹

俄佬明顯下半場無力跑喎
下下俾人跟到實

痴撚線！

慢左好多啦，上半場拍波快到，下半場速率明顯慢左

老又老過人跑又跑得多過人
格仔 d 人莫哂俄佬一 d 事都冇
仲要俄佬差唔多場場都係咁跑
都仲有人覺得冇問題

老實講班俄佬冇乜邊個出名你點知佢之前體能好唔好
又有主場優勢 對天氣空氣個適應度高咁多 全場自己球迷打氣
仲有最重要佢地踢次級聯賽今季唔洗好似班球星搏生搏死打歐聯聯賽 賺曬體力 養精蓄銳同你打
心態上又可能想搏表現出國發展 對比起贏慣既球星可能會出多一分力囉
做過運動都知去到加時根本鬥意志力 多少少堅持就會快過你咁
都唔再講運動飲品帶黎既幫助
可能真心左 但我只係覺得冇理由咁樣侮辱左一班真心努力既運動員

弱隊就一定靠體能 可能為左世界盃苦練到出黎再配合可能飲食上控制好似泡茶食人參咁

中堅啊柒頭

人地踢中堅咋你估踢左翼咩

其實都有食的，根本所有職業運動員都會食藥的。

唔夠人講就叫人食屎

食硬

本身戰鬥民族, 再加主場打高兩班波
應該正常架, 有無熟俄超既巴打可以講下

係咪止痛針
記得修夫基friendly出jones
都係打幾支止痛針上陣
打止痛針又係打喺咩位

梗係冇啦.....之前奧運食禁藥果D都係被人屈架咋

其實俄羅斯踢得幾好，點解會係咁比人講，真係唔明咩心態

睇親俄超都係妹下妹下1:0到完場
都唔駛點跑

唔係有前科點會比人講?
又唔見有話其他隊??

克羅地亞贏波仲贏光環

奧運田徑果啲，根本全部都有食藥的，只係睇下驗唔驗到出黎。唔係話食左藥就會變無敵，只係會加強。所以參加得這種級數的運動員，全部都有食藥的。

嘩....你講到好肯定咁喎
仲有冇多D料爆啊

佢話藥姐, 又無話禁藥
我都信有食, 唔食俾人禁果d囉

啪唔啪都冇所謂啦, 咪又係返屋企

龍門38歲都有唔奇，屌你中堅喎，可以2場120分鐘，

泰利，尼斯達個D，37歲退左休，32，33歲已經收皮啦

又唔可以咁講嘅
泡菜黑哨完都係四強返歸
呢筆數冇得就咁算數
如果證實到俄佬真係有食禁藥
真係要做嘢

俄佬基本上所有跑動數據都第一，而且高出平均值10%。佢地平均年齡係28.8，三十二隊裡面排第6。

另外，開賽前俄羅斯世界排名係70，三十二隊裡面係包尾。

確實證據就無架啦，自己諗啦。

平時俄超班俄佬都係咁跑嫁啦
有時仲要去羅斯托夫個地獄主場度踢
應該都慣哂

所以Modric 嘅真材實料無限體能係幾咁勁
好諷刺嘅係亦都證明咗足球運動真係行體能體系最effective
過往華麗個人技術同傳控體系喺體能體系球隊面前真係變得無乜意思

跑左149km

09年洲際國家盃美國已經證明左體能係點屈機法

殘奧都啪禁藥
世界盃有咩理由唔啪

之前既國際賽廢到仆街

場場都啪會唔會啪到個人虧晒

12碼就輸運 禁藥都幫唔到

最大問題同一個人之前既比賽廢到仆街 當時仲後生

22換出場個時 見到手爭位好似比蚊咬咁

C hing自爆？

主辦國唔係啪兩粒藥都唔得呀？

認真唔係會抽樣驗咩？

今場似有食 一隊平時二線可以連續幾場踢到咁？

俄羅斯都唔算二線 FIFA排名70....

成班怪物咁，又快又好氣

同一班人熱身賽同而家兩隊波

今一場就anddfjndnamdnfjcjnsnsnxj

好似話拒絕公報

留名睇有人屌樓主忽然球迷

講咁耐都無跑動數據？

兩個仔 普京 pk

DISTANCE COVERED:

RUSSIA: 148 km
CROATIA: 139 km

有啲藥食左都驗唔到 呢樣俄佬最叻

X2

有套記錄片叫Icarus(伊卡洛斯),爆班俄佬做假,佢地係偷偷地換左D驗本

殘體普通話,10分鐘睇完,不喜勿看

咩藥黎？可以避過而家藥檢？

真係差唔多場場跑得多過對面
除左對烏龜個場

其實最神奇唔係唔攰
係一個拉車都無
基本上咁高強度既120分鐘比賽係無乜可能

都唔係我既張相

原來小組賽已經開始懷疑佢地無限體力
而家仲連踩兩場120分鐘 跑距同速度仲勁過班強國

俄羅斯：話哂主辦國，俾返多少特權好喎！

自己人驗自己人

佢地係偷偷地換左D驗本 ,簡單講----調包

我上面留言條YOUTUBE片有講點調包,俄佬仲話自己係頂尖作弊高手

可以由6分鐘起開始睇

最神奇係世界盃前呢班人係其他國際賽都魚腩都不得了 同一個人老左體力好過四年前

kgb is monitoring this posr

有無藥係條例下無違規但又可以enhance performance?

@沙高

巴西仲癲啦

連續兩場

其實都預咗
俄羅斯 同蘇聯d運動員都係禁藥當維他命丸咁食
仲要係自己地頭到搞
唔食就假

佢輸波就以後唔洗見到佢屋企人
你話癲唔癲 你估德國佬踢養生波

上場抽晒筋又當睇唔到

記得百幾分鐘嗰時 踢咗成場嘅高路雲同後尾換入嘅洛迪高鬥跑爭波 高路雲跑贏左

唔好屈人食藥啦
跑贏後備仔係俄羅斯民族基本野啦
不過去到歐聯又唔知點解跑唔到咁多
編輯

Modric體能不嬲都係咁
平時正選冇傷都踢足全場 第一日睇波？

又係你個純真撚呀

李城攞冠軍嗰年買通晒英超十八隊啊on9

成班都好跑得呀
場場12-16km都有
仲要好多衝刺
一定訓練有素先做到
咪屈人食藥

啪藥撚同假波撚邊樣煩啲

9唔撚搭8

上面有個兩樣都係

入post話睇唔順眼就話人煩
咁入熱刺迷區圍爐打j咪又係一樣咁煩

士氣加乘姐

我相信係有

caffeine

假波撚就話 一場半場啫
但俄仔場場咁樣爆發，要好難令人信冇啪

乜場場都千里走單騎硬爆對面咩？

抽中驗都未必驗到d咩喇
分分鐘收埋大把新藥同成份未被list out
驗左都唔會驗到咩出來

俄佬咁撚多前科，好難唔懷疑

努力食藥既運動員

無黑哨
但有無限體力

收皮啦屌你老母
唔講以為連登仔係驗尿佬

睇過下兩年前洲際盃同世盃前幾場熱身賽，除非俄羅斯過去兩年都係刻意留力扮廢，如果唔係，呢屆世界盃既表現根本唔合理

如果咁樣都走去欣賞佢地 咁就真係侮辱其他努力既運動員

分組賽冇人講，如果上場對手唔係西班牙會唔會有人講？人地喺自己國家主場，天時地利人和樣樣有，加上場場大部分球迷都為自己吶喊我唔覺得呢2場算係乜，佢地又唔係無啦啦踢到曉飛，就咁睇2場16強8強就斷定人地啪藥抹殺哂人地嘅努力，懷疑下冇咩問題，不過上面大部分真係以為自己神探100%肯定真係得啖笑

係咪重注左俄羅斯啊ching

真心唔係陰謀論撚
但俄仔踢世盃 同歐聯嘅表現真係差好遠
當然世界盃東道主都好大因素嘅

佢地會話自己懷疑下啫咁都唔得，我宜家就真係懷疑佢地唔識「懷疑」係點解喇

[url]
[/url]

講左你唔知啫

其實頭兩場對沙特埃及已經好跑得下

重你老母呀小朋友

頭兩場廢隊，第三場根本就俾人屌打，第四五場就係對面喺度妹

38歲中堅可以同沙拿一樣快
比盡只可以話沙拿未fit

俄仔食藥食到比人禁賽都有人撐

不過先唔計有冇食藥
個人認為俄仔對西班牙嗰場真心守得好

足球邊個禁咗賽請問

你望下俄超啲人係點踢先啦平時都係行行企企妹下妹下突然係世界杯個個跑到莫迪歷咁款好難唔令人懷疑啦

人地都無話剩係足球

一定係食撚左禁藥先守到啦 平時俄超打歐聯班撚樣邊有守得咁好

咁打歐聯做咩唔撚食藥

如果班俄仔有咁既實力應該一早踢哂大球會

因為唔係俄羅斯主辦

理撚得你 出局啦byebye

歐聯係歐洲足協搞，唔會隱瞞藥檢
世界盃係fifa搞 ，已經宣布唔公開藥檢結果

你估防守齋計體能咩
個人認為俄仔今屆世界盃係幾跑得
但對西班牙成條後防好集中同好有紀律

食藥加集中力 唔撚得？

唔體能既話
所謂後防集中 好有紀律會做到？
無撚晒氣既話
反應都慢半拍啦

系 一定食撚左好撚多

系你老母

咁宜家講緊足球定咩啊？話埋溜冰啊on9

成日攞世界排名嚟講 人哋參與得少所以排得低又唔講
俄佬根本本身都有好多又快又勁嘅人

咁你有無見到人地話「俄仔踢波食藥食到比人禁賽都有人撐」,定係你唔識中文？

拎得世界排名講果d應該都係忽然撚黎

巴西 皇馬果班踢球會波keep住好體能
而家就係challenge俄羅斯廢左咁多年突然爆發
班俄仔歐聯上屆世界盃完全第二個人咁

我咪屌柒佢講緊足球又攞其他運動嚟講囉，做乜鳩啊

唔講4年前
同2年前歐國盃都已經差好遠

捷利舒夫起黃潛潛到咩咁，差距真係好L大

比美國屈

有冇睇早幾個月既歐聯歐霸

佢都係入咗幾球靚波咁大把咋喎，其他時間表現一般，仲要當自己踢緊西甲就係球王咁又唔講？

又唔可以咁樣夾硬上條罪比人
今年世界盃好多舊時陪跑份子都踢得好好
日本都差少少踢走比利時 瑞典都入到八強

退一萬步講 俄仔就算啪左藥 都要佢地本身能力守得住 有技術入到波 事實上佢地踢得出團隊足球 八強係值得

俄佬廢咗咁多年突然爆=啪藥
英撚走下線負碌入4強=其他隊收錢打假波
連登仔又贏

邊個係禁藥大國 連冬奧都唔比玩

加時果到爆到咁你話冇真係唔信

外媒都報導緊又賴連登仔自己呎

冇100%證據證明
但又的確有可疑嘅理由
兩邊就講到一定有／一定生安白做咁
垃圾抄登仔

睇你講啲野就知你小學雞啦，係唔係都屌人老母
得嗰14歲仲話人小朋友你都叻喇

15歲啦屌你老母

口講懷疑，實際就係咪都話一定有

之前中央陸軍歐聯連續4x場失波，今屆世界盃守得咁好，後防又係嗰班人，有懷疑係好合理

笑死人 而家藥檢會話無唔算證據？
咁話一定有果d有咩權威source?

奧委會都冇證據一刀切bam成個國家 好仆街

弱弱一問, 食禁藥有無side effect或後遺症？

會早d死

除咗沙特外有邊場冇失波啊？

你對班垃圾連登仔有咩期望
佢地係咁上下水平

個世界邊有咁著數
感冒藥都有side effect 啦

兩邊有咩分別
咪又係輸錢喺度發茅

我既主場我既人檢查 你話呢

食creatine已經即刻力量，耐力都提升啦
唔一定要食禁藥先有咁既效果

好彩出咗局

估唔到美國隻藥咁勁

一定有，唔使問我有咩證據

我對眼就係證據！！！

其實人抱有合理懷疑係正確態度，你只係講出其他可能性，唔等於事實

你會話點解即場驗唔到

2016年08月20日(六) 05:42

國際奧委會(IOC)周五宣布，在重新檢驗俄羅斯女跑手卡柏捷絲嘉耶的尿液樣本後，證實她於2008年京奧期間服用禁藥氯去氫甲基睾酮，決定褫奪俄國當年奪得的4x400米接力銀牌，及取消該名選手於京奧的所有紀錄。

IOC已經要求國際田聯修改當年賽事紀錄，並研究如何處分違規運動員。卡柏捷絲嘉耶隊友寶高莉露芙的樣本亦驗出同類禁藥，其成績亦被取消。IOC早前在檢驗過後，已命令俄羅斯歸還京奧4x100米接力金牌。

IOC收集運動員的尿液樣本後，一般會儲存10年並在新檢驗方法發明或新禁藥面世後，不停反復檢驗，所以才會在俄國過去兩屆奧運的運動員樣本中，驗出98名藥檢呈陽性的樣本，最終爆發出俄國田徑運動員服用禁藥的醜聞。

你都係垃圾連登仔

全世界都抱住你呢種求真精神應該會倒退100年 檢討下自己智商先

一定係美國佬迫害啦

唔怪知香港人咁撚廢 三句唔埋兩句要人拎證據 唔知就呢個世界本身既推動就係由一班人提出「合理」質疑，另一班人去resolve個質疑而去推動

好似班C9 唔比個仔打疫苗，反問醫生有冇證據可以100%保障到健康同100%冇副作用

39歲連續打兩場129分鐘冇抽筋 仲可以射十二碼

後備入黎後生仔唔夠個踢多八十分鐘老鬼跑

可以38歲之齡，身型略肥，打2場120分鐘，每場12000米＋

其實可以上神枱，金球獎比佢

阿叔食鹽多過佢食米
好出奇咩

打死都唔信冇食藥喇
蘇聯年代果堆共產國家/支那/俄羅斯 食禁藥根本係國家行為 仲要呃9 d運動員食
目的係希望用成績換取國民團結 槍口對外
獨裁國家真係個個都一撚樣

美國d 黑鬼食禁藥
呢d極其量都係個人行為

朴智星好似有半場11km數據
再加埋有張gif圖係c7面前扯到硬晒既朴智星
c7一臉沉思個樣係諗朴智星食左興奮劑對佢扯旗?

唔好咁講，又唔好抹殺人地既努力
可能人地好似前幾頁既巴打咁講呢，純粹天時地理人和夾晒， 之後用意念將成隊升幾班波呢

38歲跑動好過八年前既自己

有人話摩迪點解跑到
上半場佢踢養生足球呀

睇完數據
有成5隻俄犬跑得多過摩迪

我地睇數據
d小朋友就睇摩迪爆果幾下

所以盲撐 俄仔既人都唔知有冇 睇個幾場
你話 幾個人 ff 就話啫
見到個個俄仔爆盡，再去live post ，原來個個都覺得誇鳩張，先知 佢地爆到有幾痴線

好彩呢個世界有 distance tracker
爆一兩場冇問題
爆足咁多場

d俄犬冇波果陣係咁迫就睇唔到
如果唔係本身屎波既話
咁既體能SM邊隊都得

啪, 給我往死裡啪

咁點解佢地歐聯咁屎

唔係主場 冇天時地利人和

十六強八強連續百二分鐘，個個完場個樣都唔似攰到搏盡。對面啲對手就好似無咗半條命咁。
睇埋上面啲distance tracking 仲要跑多人咁多，加時仲可以不斷衝刺。
39 歲果個仲癲，場場百二分鐘，最後射十二碼仲嘭嘭聲，勁過kane
有幾樣咁奇怪嘅嘢假埋，大家懷疑下好合理啫。

咁你就可以抹煞人地努力 有冇證據先

佢地d 迫搶同全盛馬體有得揮
但馬體個種踢法80分鐘就chur 盡

班俄佬連續2場 120分鐘仲可以係咁爆

同埋呢個國家係積犯
咁多年都係
尼馬都冇球證信，憑咩我要覺得佢哋清白

Ching好波

好多生面口忽然球迷係度幫嘴
佢地睇過俄超係歐聯歐霸有幾鳩屎未

可唔可以聯署要求Fifa查俄佬有冇啪藥

講撚到好似要你信先得喎，當自己邊撚個啊傻閪

一定要跑得少過摩迪

FIFA一向都有藥檢